First Aid考黎有冇用？

各位考完有冇用

你考嚟打算有咩用

純粹得閒而又想拎多張證書

要RENEW 架喎
你有冇咁多effort 去保住個資格

份工有需要咪去考 如果唔係考完真係無乜機會用番

都係學下野

咩工會有用
做開文職工

當學多一樣技能咁解

冇乜機會用

除非你公司有條好撚索既女突然暈底，而你又識急救，呢個時候你又可以名正言順咁將隻手放係佢個胸上面，又可以人工呼吸。

如果你公司冇女就算啦

考左先實冇壞

擺得都死左

咁又唔一定係for返工用嘅....除非你人生得返工
你玩戶外活動, 識急救是基本野吧
堂堂一個男人, 出事個陣淨係識企係到叫救命唔通又好型咩

雖然考完有99%時間係冇用, 但做人嘅野唔知幾時出意外, 你有興趣又有時間咪考來看門口

睇吓你做邊行

冇用。
9成9人學完, 見到有人出事都唔會施救
香港都冇好撒瑪利亞人法

都係每3年renew一次啫

自我增值嘅技能黎架姐
想學咪學

D 中小企9成都唔識呢d
查起上來9成中招

學左可唔可以當進修費用, 報稅個陣寫埋

利申：唔想益正苦

康文署有啲職位要有first aid資格

學左 職業需要

地盤有first aid上名多500舊

DSE考黎有冇用?
final考黎有冇用???